自己一個去維園揮手區

咁大個仔自己一個去遊行

約唔到friend

我都冇

嗚嗚嗚

冇人肯理我

一齊行？

幾十萬人陪你地
執生

1like = 1respect

好啊

d朋友唔係話熱就話好累唔黎
差唔多次次遊行集會都係單拖

一齊？

5年前我都係一個人去食tear gas!
到時好多同路人！
一切小心呀巴打！

一丁友出門好多白衫等巴士

幾十萬人同行 you are not alone

一個人去行，行動力都好d, 唔洗又要等呢個去廁所，個個去買野飲

成架巴士都係人

Me too

一個人先正囉，想留就留，想閃就閃，
唔使擔心身邊個個

一個人留名

Here

我都冇fd...R爆左都冇人一齊去

單拖去緊

一個人 無論有冇人陪本身都諗住去

自己

我都係一個人去，但係去到就係一大群人，唔使緊張

係屋企涼冷氣睇戲好過

邊會自己一個
大把人陪你

我都係
有啲淆但岀緊嚟

今日冇人係一個人行

you are not alone

個仔13個月大，老婆想去但始終要睇住個B, 唯有單拖去:-
呢個政府真係死仆街黎，擦鞋擦撚到全香港人一齊假期出黎屌你

幾十萬同路人

一個

一個去先好 冇顧忌 be water

我都自己一個

We are not alone

same 唔知join唔join到朋友
join唔到就自己一個

到時有好多絲打陪你

依家遊行唔係玩

960出緊黎

Metoo

自己一個出緊嚟

metoo

宜家先諗著係旺角過黎

有冇人一齊

自己一個無有怕
因為
成個香港人陪緊我

點會一個人 一陣大把人陪你

就算有冇人陪都要出 我都係一丁友

You are not alone

一個人

😭

冇乜好怕
成條街陪你

1個

瞓過龍，被朋友放棄
結果要單拖

一個,出發

一樣自己行

You're not alone

揮

你個名

Btw過多半個鍾出

here

一個人，而家好想走。

呢樣真

本身一個人去
連登識到幾位一個人去既絲打
結果gp埋一齊去
利申絲

I know that Feel

表態支持 自己一個冇問題

五年前自己一個瞓過幾晚金鐘
今日 都係自己一個出嚟遊行
不過 YNWA

點解？ 我都係一個人 準備出

撘緊車啦 旺角站d人多到要上兩三班先上到
都過半人係黑/白色衫
我不是一個人

自己一個去

Mt

大家頂住！
我放工先過到黎

又唔係去BBQ,洗乜搵人陪

有冇絲都係自己一個去？

單拖Same

唔好抱反正都咁多人心態

我自己一條友，但我唔感到寂寞

好多爸打係圖書館等

自己去 打算係中間加入

我都係自己一個！加油！

遊行已提早出發

法官大人, 我去!

而加要中途加入要喺邊到落車

單拖先好
走又唔洗煩
夜晚起衝突就

自己一個
帶咗基本裝備
要風扇，叉電，防晒可以搵我

出發 遲左 sorry

自己一個

我一樣在圖書館入面, 睇吓五六點到時先行

依家一丁友出發
u are not alone

啲fd個個都不了
我自己行 ！

支持大家就算一個人都去
因為大家都係發自內心去做應該做的事
而唔係當係一個活動

想講身邊好多朋友都因為熱、要溫書等等好多原因而話唔去.... 但wfc

各位一陣見

我都無 天后出可以點去

咁多人... 跟大隊就得啦

好 唔該巴打

我都係單拖 加油！

same

收工後一個人去

一個人去來去自如

一個人 大西北執埋嘢食個飯出發

我！

D frd在ig story和6月9號見，跟住比我發現北上9hea

響香港站卡左，有無mtr撚知道咩事丫

呢度

識既人幾乎全和諧

一個人係好毒

孤軍作戰一騎當千

收工6點join

呃like垃圾

cap底證據
得閒就笑鳩佢

diu係地鐵塞到暈

前面條由臭到我暈

我都係
而家係太子

而家出門 想問應該邊個位插入

即刻去揼撚穿個船底

原本都諗住唔出
見到我老母個懦弱嘅閪樣就覺得一定要出

大家好

岩岩係地鐵到有個師兄問另一個白衫人天后係咪封左？咁你點去？
結果成卡車做左fd
依家我地一齊坐去灣仔

想知late join 點去

+1

開始行未 駱克道街市過緊來

same la

4蛇又話7月先返黎

有無人一齊行 我得自己一個

一路都自己去

多個照應

去緊金鐘

想一齊，都係一個

打算一個人去

睇下去唔去到銅鑼灣先

星期五就返左黎

我北角

依家先自己岀發

返咗屋企先而家唔知點去

出黎啦

一個人又點,行出去,成條路都係自己友

好多人，點入
到底出左發未

兩點半出左發啦

前面入左隊
冇入維園

驚俾人當便衣

Push

一個人去，係中環，因為地鐘已經唔會出到閘，打算中環行過去睇位插入

一個人座960出緊黎，

成車白衫

朋友同女去 唯有單機

我都係

想問下 晏d 4，5點 可以點樣係旺角入番隊
唔係係邊可以插隊 最好比埋搭咩車

一個人好撚毒

不過又唔係第一日，怕咩毒

同女朋友鬧交...

喺灣仔入左 好多人

都係自己一個行

You will never walk alone

幾十萬人陪你 大家咁齊心 唔會你一個人

係維園now有無人一齊

巴而家點

有冇絲打都係自己一個人
塞咗喺金鐘站 條龍冇郁過

元朗出緊 老母一朝早已經去咗

出到黎個個白衫你就唔係自己一個

利申：一個人出

有無人依傢屯門出發？

而家邊個站出好啲？

單丁友爆咗數據係咪死得
追唔到po

有冇絲依家自己喺金鐘？

喺金鐘上唔到車

有無人一齊？係維園郁唔到

我自己一個 不過喺太古廣場

維園真係太多人 依加試下行第二條路

銅鑼灣行緊去維園 自己一個

唔好過嚟維園呀 郁唔到㗎

我去金鐘算

去緊炮台山岀！

未見到大隊，睇下咩情況先

hi

本來諗住唔去，但係身為香港人，一定要付出
而家坐車去

而家坐車去會唔會太遲？

有冇人喺太古廣場？唔係好識行

喺維園旁邊有單丁絲打

俾朋友放飛機

Z自己一個

放棄左行 直接坐地鐵去大本營算

好淆 自己一個喺碼頭等緊上船

灣仔中間入

自己一個就到金鐘

有無人已經到左政總果班可以一齊？
我係金鐘

你喺邊？ 我喺金鐘

係海富度

好近 我喺D出口

加油！

係咪一齊 m記等你

我都冇跟大隊

自己一個依家係咪去金鐘好？

到左叫

到咗

我

唔會遲

我係門口芝士奶蓋格離果個人

果個banner

搵到？

仲有無人一個人可以一齊

依傢先出到

龍尾仲係維園

半個鐘先出到上環

慢慢 大把人未到

仲係屋企 夜d先出

想問下灣仔邊到插

中環 自己
係咪去金鐘

想問下一陣7點中環收工 有無路可以行到過去立法會或者政總？有無封住？

你地全部都好叻

仲有無絲一個人出緊去

基本上求其行都黎到架啦

係驚只可以單線係維園開始行咋

依家食少少嘢直送過去

有冇人一齊相認

有無人一個人想一齊行可以@我tg

very very soft

困左兩個鐘，最後去到皇室堡

有呀 我都係自己一個
頭先喺政總頂唔順民陣on99 所以出左去 諗住一陣再番去

一齊？ tg: yys12345

一支公行到灣仔😂😂😂😂

終於收工
依家落緊地鐵站準備出發天后

無遮點算sogo附近邊度有得買

好 Tg: itsdarkinside123

一個人 有冇人銅鑼灣一齊？